英國公立中學

請教有沒有子女現正讀緊, 有沒有介紹？
呀女2020 在香港考IGCSE。
請教怎麼申請英國公立中學讀A level？
申請截止日期？
只持有特區䕶照和香港身分證

謝謝

Tier 4

請指教